究竟BOMBA去左邊?

原來已經差唔多一年冇出片了 有小小掛住bomba
之前為左8蚊係度嘈 跟住家陣bomba就潛左水
如果Bomba 真係永久退出YouTube 的話….
唉 香港youtube生態恐怕沒落

原來已經差唔多四年冇出片了 有小小掛住eminleo
之前為左政協係度嘈 跟住家陣eminleo就潛左水
如果Eminleo 真係永久退出YouTube 的話….
唉 香港youtube生態恐怕沒落

可能仲plan緊呢
爆足一周夠話會同我地再見啦

上黎叫春都無人支持嫁啦

耐唔耐就會有人放聲試水溫

唔提起都唔記得有嚟隻野

唔好諗復出啦，縮番入個閪到啦

kibi走係最錯決定

Yes 啲打手 仲要次次都好撚假， 執柒左佢啦 Dllm hi

睇芷鹿泥馬頂住隱先 80%相似